屯門燒車 城巴我地對你唔住

首先比圖:

架車係城巴嚟
一路以嚟巴士公司都無與民為敵
每次活動都開足方舟比手足走
前線手足錯手 由有能力嘅人負責
唔係怕燒車失民意
而係對方唔係敵人唔需要破壞佢嘅財產
佢地嘅車行係路面更有用

建議:出文宣向城巴道歉
再加眾籌賠錢比城巴

不完美 可接受 要改善
以下開放討論
光復香港 時代革命

自推10連

B3X專車大陸狗

但支持賠俾城巴

1/10

推

對唔住城巴

咁按道理都要燒埋B2

Sorry城巴

推 城巴真係幫咗我地好多

一架車除咗可以車支拿人 都可以車手足
你永遠唔會知今日佢派邊條線

呢架B3X 就一定成世都B3X ?

支持賠，會夾

真

試下建議佢取消先囉
唔講就郁人又唔多好

好似tg中左架城巴著火

希望對佢地成本係濕濕碎

推啦

Sorry 成巴

錯就認
唔好學每日４：３０果Ｄ黑社會咁

籌錢啦

錯就要認 支持
咁先顯到人狗分別

好似唔係手足燒ga wor

大嶼山巴士我地唔介意

留名想搞眾籌賠錢想join

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

笑死人？自燃啊笨

籌錢籌錢

如果搞眾籌 我會課金

真係唔撚知燒城巴有乜q用

用腦抗爭得唔得呀

唔知九新城同龍運幫咗手足幾多嘅話
回想下機場大撤退個日有幾多巴士
每次大集會完有幾多車車手足返屋企

做咩燒城巴，以為有事佢唔開門俾你入點算
快啲眾籌！！！

Diu

拉

打緊杖呀，推緊急野

實係黑警做
要扮示威者有幾難

訓訴左 下次唔好啦

不完美要改善冇下次啦

今日D巴士一比人噴黑就停低
就算係十字路口照停
幾條路即刻收皮
司機都走埋唔見人

應該唔係手足燒嘅

個個都話夾，得個講？比個方法黎先得架

係囉見到都odd左
點解燒巴士既
但不割 諗下點補救就得

誤中？

有冇得send email禮貌上sorry左先

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

中大人斬樹封橋！

點籌。加入！兼道歉

老闆係還我路權無良柏
所以要燒都燒B2先

Sorry 一定會同城巴道歉

支持賠錢比城巴

呢啲只係一少撮抗爭既沙石
明白既人唔會怪我地
let it go la
留返啲錢捐比星火

我意思係手足燒車唔係冇原因
但支持眾籌賠錢

已經訓斥咗佢，叫佢休假半日，無事啦

你點知係卧底做示威者做

拉

打緊杖呀，遠水不能救近火，推緊急野

九巴d新既一架唔係幾百萬計?
真係好對唔住

唔好亂咁火攻......

即係如果行行下玻璃黑左咁……
香港污染咁勁
明白嘅
司機亦會顧及安全唔開車

已經夠
我唔知巴士幾重
但我相信有舊２０噸嘅ＢＬＯＣＫ
手足有保障好多

而且
今朝唔係示範左啦咩？

城巴咪又係SHK

推到有熟悉眾籌嘅手足見到

幾撚辛苦先勸到司機自製rb 人地仁至義盡轉個頭燒鳩人

巴士公司唔好介意 香港打緊杖 香港後生仔女就黎被自殺

架型號好似要成千萬

新世界...

有眾籌一定捐一份
城巴咁多年黎都好專業盡責做好本份

sorry城巴
籌旗預我一份

新世界架

🙏

呢架係歐6新車嚟添，百幾二百萬一部

sorry城巴 肯賠

對唔住丫

一架要3M up...

佢三毛黎架

3球好似

可能就係你決定還返比城巴既同時
有十幾廿個手足等呢筆錢救命
唔該分分輕重先啦
車燒左就燒左
人命仲可以救

呢個要幫手補飛

Agger 不過係4點

push 支持文宣

過海線冇城巴真係收皮

以後搭多啲城巴，你哋冇加價咁多次，加多啲我都搭

push

港鐵巴士為港鐵公司轄下巴士服務的簡稱，分為兩大類：「港鐵接駁巴士」及「港鐵巴士（新界西北）」。前者主要服務大埔區，接駁東鐵綫；後者主要服務元朗區及屯門區，接駁西鐵綫及輕鐵。

之後先搞 求下你哋幫左中大先

可唔可以眾籌
有冇信譽人士幫手開

好彩你張相係１９９８年唧

打仗你走黎開d道歉post, 好得閒呀
拉

b2間公司 (嶼巴) 個老細係藍絲狗黃良柏 千祈唔好搞

唔緊要 下次唔好了
下次噴野算

不指責
需改善
支持賠
我會夾

就算最後籌唔夠一架新車
都可以買物資比巴士公司前線

對唔住城巴

一架巴士好貴⋯⋯

想籌旗露出胸部道歉

搭車時塞多d錢補償返啦

支持

城巴平時港島戰好盡責
真係要賠

香港人籌3M應該唔駛三日

冇咁多，我得0.1
你咁叻先有0.3

點解要咁對架巴士

對唔住

賠，夾

打緊杖
要眾籌先急前線所急

幾百萬………

警方道歉啦，蒙晒面，一定係警方喬裝嘅，
警方夠膽同我講今日無喬裝警先好講嘢呀

SOR
一打我食

搵人查下先

不過都要扶持下巴士公司

以後廢撚左狗鐵

就係巴士代步

Sorry 城巴支持眾籌

賠錢我夾

道歉
籌錢
對不起 城巴

燒乜撚嘢巴士

基本啦98年舊圖

支持賠錢

城巴,對唔住啊...

屌 你依種人就係永遠覺得自己冇撚錯

眾籌喇, 有無人知幾錢

岩, 幫推! SORRY新巴!

支持賠比城巴, 多一個朋友少一個敵人

有冇人向城巴報價

sorry

大家關注番中大先
城巴對唔住我地遲啲再夾番比你

用下個腦先抗爭啦
淨係以為自己啱曬

籌錢

呢架專載支蓄嫁喎
仲要係cut港島車同人手要支援運支賺錢

內戰緊阿阿哥

錯就認啦自燃撚

比番錯

代手足道歉 Sorry

建議城巴開返個眾籌link
小弟一定捐

一部車人地碎碎水
香港無價喎

痴線 你知唔知一部車幾錢呀
留黎捐比星火啊
咪撚亂用眾籌呢套啦
人手足大過一死物啦屌

錢

大家搭車時自動自覺塞多幾十幾百啦

其實intentionally定誤中
我都唔撚會割
但覺得要做翻d remedial囉

夾翻錢 又可以當次宣傳

支持籌錢賠

幾錢架

傻撚咗呀
運蝗車嚟㗎

文間記者會出道歉聲明
至於錢方面我覺得等保險公司啦

要道歉夾錢

出文宣！！

道歉就夠 籌錢不了
啲錢應該比手足先
人命大過一切

道歉賠錢,馬上做!!

眾籌賠俾城巴

真係say sorry 屌你老尾咪撚講咩B3X車大陸人啦 分分鐘你有坐過 之後調做B3X
停係路邊俾手足燒到仲唔撚係錯 錯就要認

唔完美 可接受

城巴真係無辜 錯要認 唔好做黑社會

夾錢賠俾城巴！

一架巴士好貴，你賠唔起

Sorry,城巴！我會夾返錢架

8位數字

啊生巴士係可以跳唔同線
燒巴士係on9同無必要

+1

城巴高層只係唔藍

幫我哋嘅一直都係職員

一人一蚊都唔止啦
更何況如果真係賠嘅話
邊撚個會咁小家賠1蚊

11.13 晨曦行動 屯門分部戰線 早上六點半

Sorry城巴手足下次注意下
但如果必定要燒 咁都無辦法 人命>死物
不割蓆

三波姐

不完美，下次改善

夾啦，搵手足搞

如需賠，夾

呢部歐六新車要350萬左右

有冇得fact check咗係咪手足做，係嘅一定道歉賠償

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

唔割，但下次唔好（摸）

係黑警卧底燒既,關我地乜事?

唔撚洗傾，夾！

！！！

新巴城巴九巴幫香港人好多，希望大家有恩報因，有仇報仇，賞罰分明

SORRY 城巴

夾

無啦啦燒乜巴士 對準敵人啦

我都會

香港人有幾有錢你知唔知
大把你地屌緊返工嘅人日日一千一千咁買緊飯票比錢星火你知唔知
勇武失誤 和理非負責

對唔住城巴
你地出個POST話架車要幾錢我地黃金經濟圈開個POST夾返

Sorry

唔好撚聽樓主講賠錢
你地真係籌到果筆錢可以救到千千萬萬手足 有意義過比件死物
道歉已夠

城巴sorry

支持賠 會夾

好多巴士走都會棄車走 架車做咗大型rb 如果燒完以後巴士公司一定要司機駛走仲麻煩

你就唔撚係 我發夢要同你講呀分化撚？

對唔住呀

三百萬左右一部
MMC 12.8米車差唔多呢個價

條線日日運支那人去屯門 屯門人燒呢條線係合情既行為 最多夾番錢賠

按道理成個大灣區都要

賠！

屌依d post聽日先講啦 不推文

寫信去城巴say sorry?
加文宣?
商業公司俾錢唔一定收喎...

應該攻港鐵巴士

無問題，夾
相信前線

點籌 加入
有冇英文人寫份道歉先
聽日一定被嚴厲譴責

Push

Push
眾籌賠錢

得啦每人一百, 十萬人搞掂

B1 2 3 4 5 6有邊條線唔係車大陸狗㗎
但想講呢黨鐵啲死人巴士全部厘晒返廠囉

未審先判，你點知的
證實真係示威者做咪眾籌囉，唔好再搞城巴

拉

打緊杖呀，緊急

本人願意參與眾籌代手足賠償損失

推 文宣可以做住先

佢大批入貨係200零萬嘅

錯就要認 對唔住啊

手足自己休假

屌你手足自己渣架 咪撚老屈

有心就得啦
留返d錢買物資好過

道歉就一定要
錢就其實可以唔洗
依幾個月佢都賺左唔少罷坐黨錢既錢
應該有多無少

籌錢畀城巴啦

支持夾錢

sorry城巴

唔會一筆比啦 一定分期架啦 仲要現金流咁強勁 真係濕濕碎

你今日唔賠
聽日唔車你 你就犧牲更多人命
明未

平時都同962 969跳飛機㗎啦

對唔住城巴會捐

唔理佢行咩路線
但巴士公司同司機都幫左香港人好多
燒巴士有小小過火但都唔割

有無人fc

有無巴打開眾籌？

前線失誤 和理非負責

眾籌啦

城巴請出聲, 籌旗俾你買返2部全新都得呀

冇mtr真係靠巴士

開條link，夾翻

人同狗都會犯錯
但差別就係在於，如果人真係犯錯
係會反省係會去補救
而狗係唔會

邊個做都好喇
燒巴無人會想睇到
要夾返錢我會出

Btw 香港人沒學過抗爭 難免掌握不好

下次小心啲喇 今晚辛苦晒手足

手足咁辛苦燒就比樓主割左

我都會課

錯就認啦

當然唔排除黑警噴火彈扔成

一齊賠返比城巴

對不起

請原諒

收嗲啦

不完美 可改善

拉

呢場運動根本就唔缺錢 你當香港係第三世界國家？
你睇吓有幾多中環人出黎啦

拉啦

打緊杖呀，推緊急

我估係鬼做既

就算係接駁巴士定係港鐵巴士
其實都係MTR嘅車
只係大埔區嗰對用九巴嘅名義去營運
但其實所有嘢都係MTR

錯左就認.唔好刻意搵黑材料話自己岩
唔係手足錯
可能大家幾個月黎壓力都大 要體諒
知道錯左已經立即停手 符合警方原則
做錯果D手吹我地都會訓斥
可能當時都有D黑社會係架巴士後面
要先了解

不過真心要講SORRY

對唔住城巴，唔可以再有下1次

城巴
代手足講聲對唔住

Block老屈我

係呀係呀
我發完夢返到屋企仲諗緊點幫手足拆彈一撚定係三毛呀分化狗
前線失誤 和理非負責

和理非俾錢啦
唔係你地無撚用架啦

Sorry 會課金

有咩方法眾籌賠錢比佢哋
有冇邊個名人可以幫手做？

好撚野，越來越似笑傲江湖入面啲名門正派

我愛城巴
不完美 要反思改善 不割

當係一千萬先啦
200萬人拎五蚊出嚟咪係一千萬囉
快啲搵人開眾籌先啦

唔係話你無能力籌到
但你籌到會唔會覺得呢
應該留返被捕手足去用啱數啲呀

咪撚再開垃圾post

係

push
要道歉

名人幫幫手攪眾籌🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

如果手足有失誤 應該由其他手足去解釋補救 自我修正
而唔係好似班偽勇武三毛咁話人割席

城巴好多次幫我地

我認為唔係成本問題咁簡單
燒車又好 小如爆胎都好
如果我地賠錢 一來巴士公司仲可能因為咁而繼續係非常時期提供服務
二來又可以激下港鐵 諗下都開心

點俾錢？
最好聽朝拎俾佢

救左火先啦

眾籌無問題，預我一份

明明誠懇道歉就夠
係要諗埋啲無謂野
錢要留黎做緊要事

Block

有錯要承擔 我第一個賠！

對唔住城巴! 願意籌錢!

咁先係兄弟爬山 各有各做

城巴真係好多良心車長

一千幾百萬對我地有難度咩?
唔好不了了之,快d搵人發起眾籌

為道德定pr都應該要做

MMC 200個鬆啲

對唔住阿成巴 會賠錢

籌到咁多錢用黎買物資仲好啦

屌。。。唔撚係割呀
係要改善呀

無人開眾籌就唔該大家搭車時
自動自覺塞多幾百蚊啦
大家都咁樣比錢法
我相信城巴會明白

pish.

岩 唔係亂破壞
真係做錯野會認

支持賠，但係場仗完咗先
唔好以為我們有無限既錢
暫定道歉+反省聲明+運動完咗眾籌還債

部巴士聽日可以係其他線路...下次唔好啦

屌。。。代道歉同一齊賠錢都係割

ADL Enviro 500 MMC Facelifted 12.8m
可以查下車價，海關有

唔理係咪手足燒，之前城巴都幫咗好多，支持賠俾佢哋

屈割撚又出現
第一個割你先

有冇邊個名人可以眾籌賠比佢哋呀
泛民做呢啲嘢就啱啦

認錯係好事 但唔明點解下下都貼圖
驚對家冇彈藥做文章咁
燒人單野又係咁
大家過完癮share但就推手足去危險之中

唔該 貼圖擺片時諗諗有咩著數先

Pish

有無機會send封信同城巴講聲先

其實我自己咁睇 高層盡可能都唔想同政治掛勾。我覺得唔捐好D

眾籌

又唔係冇錢 怕什麼

根本一舊錢有唔同用途 係咪但啲錢俾晒前線請律師買gear 就唔洗建立黃色經濟圈 做文宣印野啲錢？
唔亂咁道德綁架手足

等重光之日再算啦

前線失誤 和理非負責
推到有識搞嘅手足搞眾籌

每人$10，3萬人就夠
支持賠

絕對要 巴士佬幫到盡啦 仲要搞人地
呢幾個月佢地都幫唔少人去戰場

上次打錯左台資上海商都唔賠啦
點解今次整爛左樣更高價值既野先話黎眾籌呢 我好懷疑

Sor

星火咩黎？
分化撚

我會夾 唔好意思

手足心急

有咩証據証明真係手足燒???

睇左咁多頁都唔見

巴士有保險 唔洗賠 下次小心d

夾返啦

係 樓主既想法根本無逼切需要

人地城巴係上戰車幫手車人走喎
係咪想下次成車手足直去狗總先安樂
前線失誤 和理非負責

唔好搞到九新城巴

點樣夾點樣夾

1200萬呀
你籌300000把撚

無曬巴士咪全城罷工
一早就應該拆曬佢

sorry 呀

d大陸人應該唔會敢撘b3x

新城真係唔好
新世界冇出過咩聲算係咁

小弟學生哥，可捐三舊

唔認同可以自己落場救火/勸阻前線

如果籌得到 倒不如捐埋比星火啦
佢地少部巴士唔會死
但手足會

真心要比錢城巴找數

佢地呢D,應該有哂保險

咁燒得岩

和理非係時候做野
幫手道歉聲明

我堆左好多次post話之後先搞 求下你哋幫左中大先
可惜無人理我

賠錢得唔得

二樣一齊唔得架？
呢場運動根本就大把錢 唔洗驚

啱啊啲司機藍到仆街
搭咁耐得一個正常人

其實架車應該唔洗total loss

PR點都要做，形象工程
錯就要認，要反省
城巴真係無辜架大佬

Sorry 城巴

推 如果要眾籌 會夾

係咪想下次城巴同狗合作成車手足入狗屋你地先高興
記住巴士公司今時今日係唯一手足可以安全上車嘅方舟嚟

可以轉線架

真呀 屌你勞師動眾真係夾到成十球野出黎 攞黎買其他野好過啦
你

SORRY

話唔賠果D下次人地直送狗屋唔好喊呀

我有講 現階段誠懇道歉已足夠

咁多年黎啲態度都係咁撚閪

城巴真係幫咗我地好多 支持

反省道歉就夠啦
最多寫張心意卡

Sorry 城巴， 我都肯夾錢為手足賠償你哋嘅損失

支持香港巴士

今日已經有同事sd藍絲msg話手足聽日開始唔搞鐵轉搞巴士，我仲話返佢我睇左咁耐連登都睇到有人咁講，如果聽日有人咁做應該都係班狗做，但估唔到咁快就出事

冠忠14年有晒前科，賠條毛比佢就有

同埋如果有第一次之後 如果新巴城要巴士司機唔可以棄車 少咗大型rb 係咪我地會損失更多野 就算有保險 巴士公司都唔會想自己啲車去承受呢個風險啦

Pr一定要做好

推
要賠
佢冇出賣手足

推到有城巴ge人睇到
不分化，不割！！

城巴每次運動啲車都有報時同改道消息，仲會另安排吉車接走手足岀返道歉

可以幫手做文宣
有無人可以解釋下成件事？
點解手足要燒車？

仲浪費錢 所有事情結束後 會再作討論

推，可以賠錢

啱

e500 12800 320萬左右？

［推俾中大人睇］live拍片蒙面宣讀全體不自殺不自焚聲明！

應該係火魔錯手

好似上次咁
爆錯要拉民意

賠咩 大集團咁撚小器咩 要諒解既始終會諒解

理智既人太少
個個都以為黃多錢多就可以亂咁夾錢浪費金錢 人地咁大間巴士公司點會驚無左一架千萬巴士

唉！ 做錯了！ 不完美，有改善空間！

Sorry bus

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

唔係諒解 係要 “示威者” 識反省識分對錯
我地同警甴係有分別

點錯手可以燒錯
支持道歉，要快

其實唔洗夾 你地搭多d佢咪得

暴動保險有權唔包的，不受保風險黎。

巴士一架唔係成百萬咩

眾籌出link未
香港人最鍾意買贖罪卷
前線唔好慌

唔驚 不過割咗示威者以後無車返屋企就唔好問點解

公關要有!!

3球-6球一部

反省有好多做法
唔一定要窮得只剩下錢

係燒巴士理由？

今次係大好機會激鳩敵人同埋PR
我唔覺得會有損失

我覺得可以道歉
但賠錢既話,如果賠哩單,就要考慮埋其他之前被誤傷既人/公司賠償
我覺得賠唔係問題,但做事最好統一個標準,唔好某D賠某D唔賠

差佬做架

呢個真 做好pr我地都有著數

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

而家係賠城巴，唔賠黨鐵，吹咩？

割你老母咩 成日散佈恐慌
最好做法就係一千個或以上手足苦行巴士公司附近一公里開始行 以表道歉誠意
唔好下下講錢

城巴係新世界極藍
前線可能有手足
但上層係藍到發黑

文宣先啦清

關心死物多過生命，得張燒車相，又無過程，又無人證
如果證實真係示威者做咪眾籌囉，唔好再搞城巴

拉
打緊杖呀，推緊急先

燒MTR啦

革命實有野會失去既喇 佢地年年不斷加價 服務質素又差 佢地有冇反省 到依家佢地都未公開立場啊

我地見到手足做野就當然唔割 但巴士公司會點諗先

Email去城巴道歉啦

最多象徵式籌返萬幾蚊就算

苦你老母咩
一間商業公司睇嘅誠意咪錢囉
商場除咗成本效益仲睇乜？

不完美 可接受 要改善

城巴萬分抱歉

冠忠

頭先做左機械系魔法師
想講架車好似唔係b3黎

對唔住！

講明一見B車就燒咪得
佢唔出B車就可以上神枱

燒巴士真係on99

巴士公司巴士不單單專行一條線，城巴屯廠還要負責962 967 969系列路缐

好明顯係鬼做啦

有全保，再者Trident系列自焚不是新聞

Pushhh

「今天我們收到消息，他們不搞地鐵，將會破壞巴士，及焚燒有乘客的巴士。

坐下面可走快d，不過，走出去小心被人扔彈。他們開始仇恨市民不合作，不三罷。

一句講晒，開始喪心病狂了。坐巴士要開始小心了。」

啱先夜晚收到藍絲屋企人send呢段嘢出group，凌晨就燒左車？

對唔住城巴我地可以籌返旗比你

賠，即夾
對唔住城巴

Good morning Sir

tg射落去著火架
咪吹得就吹

城巴，多謝你付出

城巴係新世界有份
當日同林鄭官商勾結
而家尖東成條星光大道係新世界話事管理
康文處係冇話事權變相係送咗成塊地新世界
一架巴士唔夠買呢塊地囉

態度正確

佢五唔五毛唔知 但巴打心水清

眾籌？

最重要係，今晚有黨鐵壯烈犧牲

唔會日日都係派同一條線

夾番錢畀城記啦

夾錢！！

不割
留名眾籌

城巴對唔住
我地好愛你嫁

冇錯

真係冇下次
有都唔割

你覺得巴士公司會唔會buy你呀！
咩關心死物多過生命呀，我關心緊的係抗爭大方向！
做錯就認啦

唔係話人哋母公司係新世界就要割
呢幾個月冇鐵搭
手足封路
巴士公司都盡力接客接手足
事出必有因
但唔係求其搵個藉口去搞人
呢啲係黑警先會做

好貴...

冇唔推緊急野 但都要比人交代
咁你咪咪覆我囉 lmao 😂

錯就要認

拉啦，出面打緊杖，仲關心死物多過生命
唔好搞城巴

佢成功帶風向啦

城巴都係被打壓的一方

其實我唔覺得要針對所有大陸人
有好多都係開咗竅 有識之士
有問題係唔管理人口嘅垃圾政權
諗清楚先 唔該

B3x 黎，你鐘意大陸人？

諗賠錢既人咪就係關心死物多過生命啦
反省錯誤唔代表要將手足放喺第二位
我係喊住打呢個回覆 求你地清醒一下 唔該

一定係蒙面便衣狗做的

個啲關心死物多過生命，得張燒車相，又無過程，又無人證
如果證實真係示威者做咪眾籌囉，唔好搞城巴

拉
打緊杖呀，推緊急先

賠錢比城巴

邊個燒都未知啦
又想屈手足犯錯？

清左呢班黑警。
多多都賠

就係唔放手足係第二次先要考慮手足嘅方舟
知唔知每一次幾多手足係坐巴士走？

Agger

籌旗啊

tui

手足優先

唔洗⋯喎
又唔係一個人俾
半日搞掂啦

重點係
共同體嚟㗎我地
錯就要認

眾籌啦。
三百萬 一陣就籌完。

成千萬點賠

team kill麻煩開眾籌

利申：不割

部車1年車齡，無穿無爛可以行18年
不過都要驗車先知着火係人為定機件有事，先知道要賠幾多……
ADL好易燒，大把前科
同型號車一年幾內燒左2部九巴(全車報廢)，
佢前代型號D黑歷史仲多……

Solution
1.重組車身(幾十萬至百餘萬，provided that 引擎、底盤等必要部件無燒毀)
2.全車報廢，買過架新

支持道歉
不完美 可接受 要改善

留名

城巴每日送我翻屋企

推！對唔住 城巴

屋企人做城巴
佢同我講呢幾個月新巴城巴每個月蝕百幾萬
堅持每日返工 唔係鐘意返工
係應該要返 等班手足有車走！

死黑警 又嫁禍香港人

城巴係比較亂，佢地以前喪到A 車都推出去市區碌。

係一千二百萬

多謝良心車長

即刻同我去英國領事館求援

聽朝8點遮打集合和平請願

認真
多個朋友好過多個敵人
雖然啲高層9成藍
希望下次可以對準返政權

邊有割？
而家係執返手尾啊hi
人地唔跪低要成本㗎！！！
到時變到黨鐵因航咁 更寸步難行

係300萬唔洗唔該
講之前睇下資料先

而家都有
朝朝都有A車行962

btw gchi眾籌比城巴
巴膠既我一定會出返份

唔衝出嚟認先
都唔知係咪臥底狗做

冇燒到底盤係可以整得返既
有機唔洗買過架

夾囉

一定係黑警做。

睇相應該可行ge

支持賠 會夾

巴士呢期爭氣

但問下佢可唔可以暫時停b2 b3

但都有城巴司機係藍，每次示威要去改路行屌晒老母

唔係車長 係管理層
成六十歲人每日堅持朝早五點九翻工
星期日放假就出嚟幫手

巴膠有唔少不問世事港豬
真黃底既一定唔割

呢個post左膠到痴線 出面打撚到痴線 呢度就講賠賠賠

對準黨鐵

建議可出文宣道歉
帶出我地仍然會反省 同對家唔同

真係唔好搞巴士

同埋狗屋狗宿

喺最艱難嘅時刻 懇請咁多位手足重溫一下天琦講過乜

雖然係
但呢種老撚憑態度好黑人憎
locobike又係咁
搞到人求其一句同路人會明
咁下次爆龍門冰室拎佢d凳去做roadblock又用返呢句呀
態度差老撚憑咪成隻黑狗咁囉

呢D仆街賠條毛比佢地

成班傻西夾一百幾十好似好叻豬咁，出面打緊仗仲係度口講口賠

人冇公關死撚得，抗爭都係一樣

會夾

各有各做，你都有唔參與既權利

賠來做乜，交通工具做生意嘅野因爲政治動盪被損壞竟然要示威者賠都on99。
大不了咪Say 句sorry, 燒你車都別無他法。
真係唔好意思嘅，咪等「天光」嘅時候，新政府對佢好D, 到時佢加價咪由佢加俾返著數佢。
而家唔應該係咁樣你覺得做錯就賠，錢，一定係用喺抗爭手上，唔係用落商人到。

最應該蝕既係黨鐵

係咪打仗就無後援兵啦？
一定要全部上前線？
你領軍嘅手足死撚晒

入去say sorry?

幾錢一架車?

一百萬?
2個鐘籌ok la

推呢個，要有實際行動

黨鐵係抵蝕既

係手足做既先好認頭

喬裝嫁禍既咪撚衝出嚟食死貓!!

留名join

不如吹雞懲罰城巴 雖然佢地冇表面d咩 但唔跪已經係好好 我諗城九巴都一直受唔少打壓

已經日日搭緊，仲可以點罰

300幾萬

業唔住城巴

眾籌 +1

做錯咗就要認，抗爭都要做公關架，你話我左膠都係咁話，呢啲嘢交俾我哋和理非執手尾，後盾嘅作用就係咁

賠左，更加可以話俾人知再有下次個個一定唔係自己友！！

係無人出嚟搞眾籌姐

做乜無啦啦燒巴士

同埋又做乜喺架車度噴字

成單嘢奇奇怪怪咁

賠囉

夾錢

揀搭多D城巴實際D

唔同意咪各有各做 而家逼你一定要捐？
咪俾啲偽勇武三毛分化

一部300-400幾萬，淨車身唔知幾錢..............

底盤有機會救得返喎
得車身燒通頂

唔好問做咩點解
而家唔係追求係補償

個道理唔啱

二百幾萬一架…

對唔住
但當時情況危急，我哋冇得揀

而家件事通哂天，認錯就要高調，眾籌賠錢都要有咁高調得咁高調

［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

Dennis嚟
好似250萬

支持眾籌

眾籌賠錢比城巴

大家一定做到，真金白銀先有誠意

一睇就知係黑警燒啦, 賠你老母

入散紙答車 我最散已經係一舊水

趁cctvb 同黑警未大肆鳩嗡, 早早搞眾籌有著數

大把小隊缺錢
你拎錢俾財雄勢大嘅商家？

想夾錢

都啱,不過都要宣傳下叫大家坐多D巴士,提高下罷坐黨鐵既動力

sorry, 城巴 上FB

專營權問題 巴士公司一定要做

三百萬一部巴士，眾酬就真係大可不必啦，有錢都捐俾手足先 (就算我係巴膠都係咁話)
何況就算俾你籌到城巴都未必肯收
而家應該做嘅係搵在場嘅手足澄清返件事，如果證實係手足做嘅就去同人地道歉

而家咁嘅環境應該好難賣到盤仲要中資
不過24億可以買起成個港島同部份離島航線
如果我有錢我會即刻買咗去

如果係咁 我諗全香港所有專營巴士公司嘅車無一倖免 佢地全部都有口岸線

專用電子郵箱城巴webmaster@citybus.com.hk
推 求推

新世界冇賣盤喎

燒咗黨鐵先啦下次唔該

三大集團
九巴: B1, W2, W3
城巴: B3, B3A, B3M, B3X, B5, W1
嶼巴: B2, B2P, B2X, B4, B6

但全部加埋都唔夠黨鐵羅湖搵得多

岩, 佢地就等要我地贏先會有錢賠
依家記住數

眾籌城巴未必收嘅話 坐城巴個陣用散紙未得囉 反正巴士唔會找錢

我成個銀包得一百又冇八達通 但要坐巴士可以點

fact-check左先，究竟边个烧嘅先搞清楚
未搞清楚之前唔好乱喷

認真嘅
眾籌可以
總之唔好令城巴變敵人

推 唔好搞巴士得唔得
可能係鬼做

sorry城巴大大
我地會賠 唔好割

唔好再捉鬼 的而且確係手足做

屌，啲人成日非友即敵，高層唔撐示威者就抵燒，你老味有個光譜係到架，用下腦先行動。
冇出賣示威者，又有用嘅，咪你好我好，佢有佢揾錢，我地有我地方便。
係都要迫人歸邊揸正黎做，政治表忠
單純情緒宣洩，諗下對件事有冇幫助先做啦

城巴對唔住

屌你老味五毛block

道個靚歉

講得好，而家出邊打緊杖有咩錯咪等抗爭完結先一次過計
大家有多餘錢係應該用嚮抗爭路上
我明白有手足屋企人係入邊做同埋話手足返屋企都係要坐佢但係我地賠錢都係直接入落商家-新世界袋
冇人得益
所以就算真係要賠幫佢捐咗佢
捐去星火等等機構大家應該好似助養兒童咁
每月定額捐款而唔係咁樣on99送錢俾藍商家

支持道歉+眾籌
光復香港 時代革命

遮車牌啦

上城巴fb講

究竟手足燒嘢有乜撚用?

做乜鳩殘體

夾錢賠

仲有城巴曾經試過十年都無加價

咩事都未知又話要道歉又話要賠錢
一定係手足做架?
你班人真係ON99

支持賠償比城巴

係城巴做管理層嘅frd咁講

眾籌賠俾城巴啦

對唔住
有需要可以funding賠

不完美🌹也不割❤

窮 但會夾

真係對唔住呀城巴生性d啦手足, 唔好做無謂野增加和理非工作量, 俾人地focus番係國際線度..d狗冇雷公咁遠燒黎托柒咩.. 係放都千祈唔好向狗, 狗車, 狗屋放呀..

呢樣最抵讚
堅尼地城去北角keep住全程$3.4十年有多
就算加左都係$3.7

相反狗巴

sorry 城巴

仲有人話緊所有B3X都應該燒哂
唔該搵人刮醒佢
巴士係可以改路線，除非燒哂所有巴士

冇黨鐵，唔想巴士都冇。

做乜要自己賠??
支持城巴加價咪得囉 叫佢同政府申請
藍絲賠埋一份 攬炒

推！

籌錢 雖然一架巴士好貴

示威者全力支持城巴加價
錢佢又搵得番 又攬炒拖埋藍絲落水 雙贏

你 又知一定係手足？
唔比係黑警做？

識玩少少啦唔該

贊成出道歉，眾籌遲啲啦

一定會有五毛以死傷手足黎話唔應該理呢D死物
然後鼓吹無準則破壞後唔認錯

係真

難分真與假

現實啲講一句
一百萬都夾唔到

擺張一百蚊落城巴錢箱
上面用鉛筆寫野
影相
Tag 朋友玩ig challenge

要say sorry
雖然唔敢講佢地係同路人
但起碼佢有番作為提供公共交通服務嘅本份

支持賠錢，道歉唔係大晒，冇實質賠償好冇誠意，不過可以唔使即刻。
而家救人要緊，星火優先。

城巴黃底

一定要認錯！！！文宣！！！

講聲sorry 城巴

雞蛋無論點錯都好 都會企係雞蛋果邊

麻煩先出信俾城巴道歉。再安排眾籌。

唔割，但sorry城巴

bump

抹黑手足，不推文

都係城巴黎家

唔完美，要改善
已訓斥手足

城巴對唔住 支持眾籌

理解， 同狗一樣電光火石之間都未必可以準確行動

下次坐車入多十蚊八蚊硬幣講聲Sorry 或thank you 多謝，城巴車長明白在心中

同意
城巴救過我地好多次

搭巴士塞100有冇得諗

其實都係,九巴都有巴士去狗鐵站啦
咁又更加無理由燒埋九巴架麻

燒一部二百萬 點吓吓眾籌 爆佢胎咪算囉

唔眾籌就割 有乜理由燒隊友

冷靜d,唔好2有錯認唔設
攪清楚依家打杖唔係講道德高地
我信係tg

快啲搞眾籌

A man who knows when to show sincere and deepest apology is brave, courageous, of character and will demand utmost respect !

眾籌城巴

d巴士全部有保架

眾籌俾城巴...諗得過

推
城門需要就出聲

唔好同狗比，大家有燒車理由
但絕對唔係同狗一樣

預250萬

籌錢同道歉

唔知咪亂講 司機係受要脅

新車落地唔夠兩個星期就燒左，結果咪大家今日無車搭，狗有狗車運，義士上陣行路？

以後東九翻將軍澳，淨坐E22A以作補數

冠中
新世界好似已經甩咗股

仲要態度差到PK

而家個狀況應該都係重建車身
計埋運上去嘅成本都係百零萬左右

每人100蚊都搞得掂嘅嘢嚟嘅，如果有心搞嘅話應該好快可以搞掂

個城巴做嘅frd有補充

其實真係盡量唔好搞我地d車
始終條線仲有冇得行係取決於高層
而巴士公司始終都係要賺錢
如果公司既資産被破壞 上面嘅人就會覺得遊行再放車出去有危險 咁樣就會考慮多左
同埋我地d車係跳飛機 即係今日可能係969 聽日可能係B3X
其實每一次遊行示威 我地都好多野做
大家會見到好多前線白衫會日灑雨淋噤指改路 救番d車走
雖然我唔可以代表大家 但起碼我都樂意OT
起碼幫到大家番屋企
至於今次既事真係過左火 大家可以就大大力道個歉 等大家都知道
至於眾唔眾籌就取決於大家既喜好 我亦都冇意去帶風向

今次手足做錯左 起碼我本人死都唔會同大家割蓆 會繼續係前線為大家服務

光復香港 時代革命！
香港人，反抗！

唔開果條線都阻唔到大陸人落黎
寧願城巴賺呢d錢好過俾福建幫賺
用其他方法阻止大陸人落黎先係治本之法

puah

塞爆佢錢箱

支持賠錢比城巴 ,大把錢

港鐵被破壞條數有無350萬？

好唔公平wor
城巴乜都無做都要付出350萬

真係傻撚咗，有手足三餐都成問題，走去捐畀大公司
唔好再燒錯咪得

sorry
黑警死全家
曱甴近平

幫手籌錢

義士？留係自己區，或者行半個鐘去隔離區，一樣做到野

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

唔關政見問題，係有的確為所不少既人只關注生計
同有冇屋企番，甚至會主動清road block
即使唔係撐警
既然守中大又要送頭，守旺角又要通頂
但係都迫唔到政府做啲乜

4個月喇
點解宜家仲唔升級去搞啲官

至少仲會多人支持

策略：小隊突擊，人在明我在暗

要救中大就要有大啲話語權，宜家有話語權既係官

岩

Sorry支持夾錢賠

pish
可改善

pish

1014中環集會都係靠城巴先翻到歸，嗰陣對上廿米都嗰夠一堆防暴stand by

義唔住城巴

公關都唔識做乜撚軍師呀

Sorry sorry 城巴，會眾籌

一定要道歉

前線手足唔緊要
我地幫手夾返

同意
對唔住啊

支持夾錢賠

對唔住，城巴

籌錢賠俾城巴
城巴sorry

咁中港牌嘅車都應該唔好放過

做之前諗一諗

巴士好多手足成日打橫泊去擋

如有眾籌會幫

城巴我地對你唔住

平時成日見係閘機俾人錫
運人既係車又唔係閘機啵

支持賠

其實BLOCK住就得
師兄師姐已經福利到

見到火要救火, 救唔到救小小都好,善用巴士滅火筒

如果眾籌 會幫手夾+1

8

賠你 lo mo 咩！
Say sorry就算

一架巴士過百萬，過百萬到依啲上巿大財團係九牛一毛，但對手足係大數目

可以籌到過百萬，不如用黎做啲對手足對革命有意義既事好過啦！！！

對唔住😣

城巴行跳飛機制度，唔係一架車做一條線

要夾錢賠

夾比手足買裝啦 邊有咁多錢呀買巴士

咁耐以黎，巴士公司無攪事算係咁。
唔似黨鐵。要夾錢一定夾。

傻架?? 你班人咁有錢既咩

［突發又冇人知］屯門路德會呂祥光中學今朝有事發生

城巴係周大福集團，新世界㗎

九巴先至係shk，加上當日新城市單嘢係咁，就算係都係新鴻基高層白痴， 同埋新鴻基先得三成九巴股權，唔好搞巴士啦

城巴，對唔住

一齊夾錢啦

你係咪傻撚左？
一架巴士幾百萬
夠前線買好多物資
贏左拎左政權 用庫房去賠就得
同埋 你估巴士公司係小店？
加價果陣有冇同你客氣過

邊個咁撚on9燒巴士呀

個刻中大人生死命危，推緊急嘢有咩問題，今日緩和氣氛返先講城巴咪得囉，遲幾個鐘啫

黨鐵賠條毛比佢就有

肯定係鬼燒，有片證實有條茂利掟枝不明物體入駕駛室然後就burn 左

唔好燒巴士

好心就咪咁虛偽啦 扮晒對唔住，搵鬼信呀？之前打錯銀行有冇夾錢呀？門口塞廿蚊當冇事？

誠信已經破晒產架喇，呢啲小動作摼返啦

你又知 你有份？
放心 無論點我都唔割

個個都好似你咁死得啦

推推先